大家快d幫拖負評 隔離分化我地同民陣果個post！！！！！

大家快d幫拖負評同埋唔好推依個分化post!

痴撚線 民陣又黎玩督灰割蓆

hi
快幫拖

轉載另一位巴打

簡單黎講
就係大家炒撚曬車
同埋唔好再推個分化post!!

推

幫推

佢地正評係屌緊民陣玩分化
你唔想分化 咪應該正評囉

依家你正評咪分化緊我地同民陣lor

我地係要同民陣 繼續同一陣線，有咩就溝通建議

sor 我睇埋你啲字先 發現無睇

嗰個post雖然正氣，不過目前唔係講呢d嘅時候，暫時等佢沈底啦

推，我地無本錢分化

完成共同目標先!

啱